巴基斯坦大會上現場抓包 發現了中共安插的6個微型間諜攝影機

呢個清楚啲

咁癲

中共連所謂巴鐵都要監控

CLS

巴膠沖出世界

巴鐵兄弟

俾你搵到既有6粒
你搵唔到既就唔止6粒
係呢方面我對支那人得別有信心

呢張唔知關唔關事
唔係同一粒螺絲黎

人地監控大國

巴基躝癱

責任全在巴方,總之千錯萬錯都唔係中國錯

但其實要疫苗生效達到免疫效果係咪要等一斷時間
而且佢係咪先啱啱打咗第一支